我讀了你的時間軸，我看到了你在做什麼，你的憤怒是隱約可見的痛苦。莎拉·西爾弗曼只是想把事情做好|傑夫·埃德格斯| 2021年2月4日|華盛頓郵報
我們瞭解到憤怒在網上傳播的速度比快樂快，憤怒是會傳染的。我們脆弱的樂觀情緒|蘇珊娜·施羅布斯多夫| 2021年1月17日|時間
當有一群人，每個人都很瘋狂，每個人都很憤怒，他們想燒掉一切，你可以看到，你可以感覺到。不同政治派別的美國人都擔心國會大廈襲擊預示著什麼|安妮·戈文、詹娜·約翰遜、霍莉·貝利| 2021年1月12日|華盛頓郵報|
電影院關閉了，但這隻會將流媒體風潮進一步推向娛樂生態系統的前沿。流行文化倒計時：標誌性和不光彩|喬伊·迪格利爾莫| 2020年12月30日|華盛頓刀刃
這種憤怒，由不平等造成的悲傷和沮喪所助長，今天的危險性不亞於1843年——但也許，用語言表達出來，它將同樣產生積極的變化。19世紀一樁駭人聽聞的犯罪事件揭示了性別平等的持續需要。|朱莉·米勒| 2020年12月27日|華盛頓郵報
馬文所表達的憤怒，一個處於爆發邊緣的人，總是一個受了重傷的人。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
現在耶娜·馬龍已經30歲了，她在《天生的邪惡》、《飢餓遊戲》和一部超級英雄電影中扮演角色，風靡一時。Jena Malone從無家可歸到好萊塢明星的漫長而奇怪的旅程| Marlow Stern | 2014年12月22日|每日野獸
是的，這些天來，納粹主義在以前被稱為暹羅的土地上風靡一時。希特勒在泰國是個大人物：雞窩、T恤和政府發佈的宣傳視頻《馬洛·斯特恩》（Marlow Stern）2014年12月10日《每日野獸》（DAILY BEAST）
這在十九世紀的聖經學者中非常流行。克里斯蒂安·貝爾：一個人的摩西是另一個人的恐怖分子| Candida Moss，Joel Baden | 2014年12月7日|每日野獸
這首歌是關於憤怒、憤怒和激情的，我有很多痛苦想要釋放。閉嘴，Lady Gaga的強姦不是關於你的|艾米·齊默爾曼| 2014年12月4日|每日野獸
願逃脫的被火焚燒。願欺壓你百姓的滅亡。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
但是，在她第一次發怒時，查明頓夫人已經虛弱到足以說出王子稱年輕的哈格德夫人為“可愛的”。《比特城的冠冕》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
他指著那個女孩的手指顫抖著，因為他被他們想對他耍的這個把戲激怒了。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
每個人都爆發出一聲可怕的怒吼，每個人都急忙朝大膽的闖入者扔東西。獵獅| R.M.巴蘭坦
我有一段時間保持著僵硬的脊樑骨，但不久，一股對環境的徒勞的怒火冒了出來，沸騰了。原金|伯特蘭·W·辛克萊